<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://dph520.github.io/</id>
    <title>XJY</title>
    <updated>2020-08-24T15:28:01.869Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://dph520.github.io/"/>
    <link rel="self" href="https://dph520.github.io/atom.xml"/>
    <subtitle>XJY</subtitle>
    <logo>https://dph520.github.io/images/avatar.png</logo>
    <icon>https://dph520.github.io/favicon.ico</icon>
    <rights>All rights reserved 2020, XJY</rights>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[测试]]></title>
        <id>https://dph520.github.io/post/ce-shi/</id>
        <link href="https://dph520.github.io/post/ce-shi/">
        </link>
        <updated>2020-08-24T15:17:17.000Z</updated>
        <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://dph520.github.io//post-images/1598282412507.jpg" alt="" loading="lazy"><br>
写这篇文章，是因为了解到很多朋友想学习Java，但因为工作、上学或一些其他原因，不能面授接受系统的培训。自学或者远程学习就成了唯二的选择。</p>
<p>我们看很多文章描述，许多都介绍自己如何自学的Java如何做项目，如何学习，如何找工作面试等等，并且大部分最后都有不错的结局。</p>
<p>但我们要清楚知道，和那些人对比，</p>
<p>你本身学历有人家高？</p>
<p>学习能力有人家强吗？</p>
<p>学习动力有人家足吗？</p>
<p>学习强度有人家高吗？</p>
<p>学习时间有人家长吗？</p>
<p>学的教程有人家好吗？</p>
<p>自我驱动力、自制力能达标吗？</p>
<p>…………</p>
<p>大部分人都是普通大学、大专，大学的时候基本都在玩，学习能力也没到学霸级别。如果没有好的自制力，没有好的课程体系，自己学习Java并且还能找到满意的工作，基本不亚于登天路。</p>
<p>所有就有很多远程班、远程教学以及在线学习平台大量出现。</p>
<p>像是腾讯课堂、百度传课、网易云课堂；这些都是我们众所周知的。有很多免费的教程，也有需要付费才能学习的精品课程。</p>
<p>除了这些知名的网络巨头平台，剩下的大多都是以培训为目的的在线课程以及远程直播客户才能。</p>
<p>当然，还有些人会从淘宝上购买学习。</p>
<p>不说那些巨头平台也不说淘宝购买视频自学的，今儿就说说以培训为目的的线上课程和直播。</p>
<p>在线Java培训，首先小心培训机构一个坑？</p>
<p>首先，在选择Java在线培训班时，第一个应该注意的就是培训机构是否采用录制视频播放教学的方式。一些培训机构的Java线上培训班，往往打着线上培训的幌子，提前录制好视频，学员在不同学习阶段观看不同阶段的视频，来达到学习的目的。</p>
<p>之所以说“录制视频教学”是坑，原因有如下几点。</p>
<p>第一，一般想要报班学习的同学，往往是自制力不太好的同学，或者是对Java编程一无所知的小白，观看视频和自学购买视频差别不大，理解起来很难，很难做到不走神，学习效果可想而知；第二，观看录制好的视频，与老师没有互动感，与同学缺少团队合作，遇到问题无法及时解决，前面遇到的“坎”走不过去，会对学员的自信心打击很大，造成接下来的学习无法全身心投入；第三，录制好的教程一般内容更新缓慢，多重复利用多期，很难与行业最前沿最新技术接壤，学出来很难做到与企业无缝连接。</p>
<p>在线Java培训，直播教学才是王道</p>
<p>尽管互联网发展很迅速，但是在线Java培训也只能是线下培训的延伸和补充。直播教学可以用另一种说法表示，那就是“远程面授”，只有学员和老师随时沟通互动，不同空间、相同时间，一个主题——Java开发，学习效果才能得到最大保障。</p>
<p>说到这里就要举栗子了，作为一个机构，要推荐的肯定也是推荐自家的！下面要隆重介绍的就是“Java夜校”</p>
<p>Java夜校是动力节点继面授班、全脱产远程班之后开设的首个非全日制培训班，是动力节点线上教育的一个分支。由总监级技术大咖直播授课，学员在业余时间学习，为没有时间脱产面授的学员打开通往IT工程师之路的大门。 Java夜校课程大纲由动力节点线上教学总监，资深架构师亲自设计并带队授课，来自一线的技术体系，来自一线的业务需求。 动力节点线上教育秉承动力节点一贯的专业品质与做事态度，严把课程质量关，在学生职业素质培养、就业服务、技术提升服务上狠下功夫，以学生满意就业为终极目标，以创造良好口碑为发展动力，力争打造国内一流的在线教育平台。</p>
<p>主流项目开发实践</p>
<p>基于企业真实的项目的开发实战在项目实训中，学员将会结合自己所学的技术知识和开发思想，独立展开项目需求分析，完成企业流行项目开发实践。</p>
<p>定期批改审查作业</p>
<p>授课老师直接参与学员辅导为保障教学质量，帮助学员领会课程内容，教学团队会依据学生以及作业情况定制一对一学习计划。</p>
<p>支持随时随地学习</p>
<p>直播课件永久有效学员在享受直播授课的同时，还能免费获得直播课程视频全部课件，学员可以永久学习；</p>
<p>闪电式扫除学习障碍</p>
<p>24小时vip学习群答疑为帮助学员扫清学习障碍，学员可以随时在班级vip群讨论提问，授课老师会在24小时内进行答疑</p>
<p>学习有保障</p>
<p>一次报班，终身学习2年内直播免费学习，2年后终身免费学录播课程，课程升级无需另行付费。</p>
<p>从前的日色变得慢，车、马、邮件都慢，一生只够爱一人；现在的时间很快，知识、信息都快，坚定“一生只做一件事”。摒弃，沉淀，只为你。如果你在寻找一个改变自己的机会，就和Java夜校来一场“美丽的邂逅吧”！</p>
<p>1人点赞<br>
日记本</p>
<p>作者：java架构小宗师<br>
链接：https://www.jianshu.com/p/1af0a8588a3f<br>
来源：简书<br>
著作权归作者所有。商业转载请联系作者获得授权，非商业转载请注明出处。</p>
]]></content>
    </entry>
</feed>